我自己整HipHop野，比啲意見

香港讀書大辛苦，所以出走外國追求自己夢想，現在正在澳洲修讀音樂，嘗試玩下Mix 下HipHop，大家比啲意見交流一下
請留下，我會follow 大家
如果大家覺得唔掂，插時留分幾分薄面

把聲唔好禁夜訓，係我個麻煩老豆日哦夜哦把聲

支持下你
BTW條link連埋啲字啊，再post多次條link再pin會方便啲㩒入去～

樓主你係淨整音樂定係會rap埋詞?

你係咪有句 "你唔好咁夜訓"?
我除左呢句聽唔到仲有冇rap

利申外行人
但係 go to bed好平面好扁
唔識點形容但係啲聲嘅texture好似冇乜層次
不過Loopy Loop幾好聽
已subscribe

好，等我改返先，

詞有幾個同學鬼仔玩，我係係曲 同mix 音樂，之前想學rap , 但鬼仔黑鬼實在太勁 所以放棄 專心拉violin 同彈琴 同mix 音樂

呢個係岩岩收到老豆個msg , 忽發其想去玩左段

感謝，我正在努力，希望話比外國人知，香港人係玩到音樂

9寫啲野玩下：

「喂 你唔好咁夜瞓 第日老左百病纏身」
唉 點解我會咁夜瞓 其實係有一個前因
要上連登 睇下有乜更新
呢度啲人好鬼勁 個個吹到拎住百年年薪
都吹下水姐 搏個話題有得延伸
I’m looking for the post
見到巴打個名寫住ontheroad
支持你呀樓主 啲hophip出得密啲唔好成日遲更
好 yeah~ 而家去瞓

咬字唔夠清晰 我淨係聽到咩夜分 夜分